去東京旅遊住咩好

一個人去東京旅遊，係咪住新宿比較好呢？
想大約500蚊一晚
大家有冇咩推介

池袋都幾方便

上野

入谷 近上野但再平啲

新宿太大唔好住嘅 行番酒店都行到傻

上野有咩平靚正揀？

Airbnb

一個人唔扑野住airbnb 500蚊晚已經好高質
住邊睇你行程 去迪士尼咪住江東區
去富士山咪住新宿
睇地圖做人

Book左淺草

池袋去新宿會不會好遠？
我都想去富士山呀

ACE INN
係新宿附近
平靚正

一條友
預$150一晚
住邊度好
好似墨田幾好
又近Skytree同站

Apa 近車站，食市，購物街.
靚就唔靚架啦，地點幾好

留名

南千住

lm

有冇人會覺得池袋好過新宿

上次住新宿ibis

我去 n 次東京池袋我一次都未去過。

搭單問下各位巴絲，大阪住平野區方唔方便

關扑野咩事

上次去東京都係住南千住 雖然略為吊腳 但勝在夠平

南千交通唔方便？

南千住交通唔方便？

APA